研究左星座都有成十年，想問咩隨便問

點解咁on9信埋啲白痴野

驚自爆 skip 下個再問

我幾時有女

搭單

你咩星座 我可以預測

上昇天蠍男岩咩女仔 先謝謝

獅子座

又呃女食

咩星座

我係絲打 又點呃呢？

太陽獅子女？覺得佢地好沒安全感

[img]圖片網址 [/img]

射手座愛情點睇？ 好似成日都搵唔到一個真正鍾意嘅人

白羊月亮雙子女同山羊雙魚女夾唔夾

點解咁on9信埋啲白痴野
當我冇問過

=.=

想知關愛座既性格 最近追緊個關愛女

天蠍愛情

9月6 處女座係點既人

高汁

射手座就係有呢個缺點 成日覺得搵唔到真正鐘意既人
建議你試下天秤座

處女男同雙子女夾唔夾

金牛

一般 夾處女座會更好

仲有幾時先有女單身左成半年

多疑 細心

4 23岀世 搭單

咁同9月18號的處女座有咩分別

12月31號 山羊座點

我諗最快都要兩年

白羊男同獅子女match唔match

呢年可以有

10月23咩星座

有既請你食飯

3 月12幾時有女

點解D人唔信星座信生肖命理風水

傻仔x99999

11月, 人馬, 男, 幾時有女

正確黎講係平秤 霜降問題 想知再答

Pisces 聽日生日 評論下我個人la

個個都咁講 睇嚟整定

占星？定純粹睇咗啲片面嘅太陽星座分析十年？點研究法？

善解人意

你有冇男朋友

我2樣都信少少

山羊同山羊 夾唔夾？

點解我4 23金牛 呢年有機 人地金牛最少兩年 你係咪9upper

我見到人地信水晶，信批命，就係唔信星座

水晶真係唔信

獅子座係咪好撚多心計撚？

3月4 雙魚

你靠星座呃左幾多無知少年少女

𠵱家大部份人所謂嘅「星座」只係講緊太陽星座，亦即係占星嘅一部份而已

只係抽取一部份點叫人信呢？

人馬男同天秤女點睇

14號雙子 點解我一啲都冇雙子既優點
btw 幾時有終身伴侶 好想要女
唔該哂

發覺要極度迷戀對方先諗到想結婚

屌人地扮假膠
你問咁深入人地點答你

有女唔洗叫春啦

0928
幾時有女？

同埋好多人話信星座
一問之下咩係太陽上升月亮星座全部唔知
一講星盤啲人仲以為係廚房嗰啲

就好似你話你信八字算命但你剩係知自己一個字而對其餘七隻字一無所知，甚至連有個七個字嘅存在都唔知噉

如果真係想叫你信
就應該叫人去信「占星」
而唔係「星座」咁簡單

金牛女同天蠍仔可唔可以行得長久？

大師,我想問下同水瓶水夾唔夾

太陽 山羊
月亮 水瓶
上升 獅子

天秤男 雙子女 點睇

摩羯男同白羊女夾唔夾？

樓主有沒得解救？

我係獅子座 不過係第八宮到睇書都仲係好唔明白

15/4白羊月亮雙魚
性格感情點睇

其實好想知星座預測戀情宜家包唔包到異性戀以外嘅範圍

係兩個星座交界出世係咪會有晒兩個星座嘅特質？

想睇你咩料
11月1

樓主，可唔可以解放我

我都想知呢個

樓主潛水

樓主溝緊仔啦，仲理你咩

樓主有無男朋友

9月14 處女男 係點？

1月31號
水瓶

呢一年會過得點 大約

無la 我睇書都知la

人馬女同處女男係咪真係唔會有好結果

4月24金牛 想問愛情

水瓶女雙魚男夾唔夾

我想問1月20日係魔羯座定水瓶座

6月22 絲 求工作運

射手男同處女女點睇
仲要姊弟戀

7月30 絲 想知愛情

613 幾時有女

射手女 白羊男 夾唔夾？

太陽天蠍 月亮處女 咩性格
同白羊巨蟹夾唔夾

11月22其實係屬於咩星座

我幾時有女 我金牛座

唔撚係瓜

咁515年金牛呢

2月20雙魚，幾時有拖拍

人馬男同人馬女有無好結果

水瓶男 雙子女 點睇？

我幾時有女
3月17

金牛男 處女女

獅子男水瓶女呢咁

信星座on99

仲等你開心左兩分鐘

絲打 太陽獅子 月金牛 夾咩星座

搭多次單 4月20金牛

19/1 幾時追到 宜家成日鬧自己鐘意嗰個好心痛

天秤座性格點？

雙魚男同咩女夾？

我係金牛女 上個ex係處女男
明明金牛同處女係絕配
但一d都唔夾
究竟出現左咩問題

天蠍係咪渣男

我係7月巨蟹男
想問下愛情會點

點解我咁鐘意魚但唔係雙魚座

太陽金牛月亮巨蟹 男 同咩座最夾
同埋如果係上升天秤姐係點
謝謝

水瓶
求其講兩句

天秤男同雙魚女夾唔夾

10月19 男 幾時有女

笑撚死 樓主9up都咁多人認真

我識好多個獅子既全部都係仆街人渣嚟

想問上升係睇啲咩架？ 我上升天秤

成班仆晒街

巨蟹男同獅子女有冇可能

同巨蟹男同天蠍男有可能嗎？
非gay

我係太陽雙子
月亮天秤

講下我係點嘅性格
人哋覺得我點？

同埋咩座嘅男仔會對我有興趣

有野想問巴打
幾時有拖拍？ 有鍾意嘅人，唔敢表白

打漏左，我巨蟹座

太陽天蠍 上昇射手 月亮金牛 邊個星座同自己最夾同埋性格係點

白羊男
聽講天秤定天蠍嘅都係pk 係咪真

唔係心計 係擺明做出黎

點睇魔羯男？
魔羯男巨蟹女夾？

獅子仆街男 鍾意雙魚女成年有多 仲有冇可能

月亮獅子男
大概係個點既人？

利申 太陽係處女

七年前有個真係研究占星既同我討論過，我呢個Case係要出國先有運行，想知你既睇法係點。

又或者應該轉個問法，想知自己之後仲會唔會遇到貴人相助，同埋我應該向咩範疇發展會比依家好過少少(興趣太廣)

不過果位高人叫過我唔好亂貼自己資料出去，不過都過左咁多年，覺得反正呢世人都係咁啫，我仲有得輸咩？搏搏囉

我係天馬座，幾時先可以升做黃金聖鬥士

樓主

想問下 4月15 白羊男 幾時有真愛？

太陽天蠍 月亮天秤係點

處女射手夾唔夾

留名求解愛情運
0512 上升獅子 月亮水瓶 太陽金牛

而家同緊射手女拍拖
但我成日覺得管唔住佢
拍到有點灰心+好攰
利申 識左半個月就拍拖+我係天秤

女心計勁重

曼聯今年排第幾

幾時有煙食

剩係知星座就預測到幾時有拖拍
樓主天外飛仙乎？

點睇金牛座嘅女仔同白羊座男仔一齊？

水瓶座係咪最愛流淚

注意下啲摩擦會好啲

好奇一問 天秤男天秤女 夾嗎

白羊男今年會唔會遇到真愛

2月26雙魚仔 有咩特別

太陽金牛月亮雙子點睇

禁下起底功能就知係9up啦，9up都咁多人信，連登真係好多弱智仔

同天蠍座應該點相處

天秤座幾時會有女??

1月8 魔蝎
幾時有女，事業如何

點睇太陽月亮星座
我6月4雙子

想問下咩星座最多9upper?

處女男巨蟹女 點睇

完

天秤女 幾時有真愛
咩星期比較夾

班谷精上腦既人唔會理真假架

幾時有獅子座流星雨睇？

想問天秤女係咪一定夾雙魚男多過山羊男？

太陽天秤月亮處女係咪好麻煩 好似係最靚既星座同最唔靚既星座

金牛女同咩星座男最夾？

同一日
Happy birthday to you

太陽雙魚 月亮雙魚
巴打點睇？

18 天蠍 11月4號生日 問姻緣

樓主點睇巨蟹座（現實生活）

幾時先搵到個真正愛既人 水瓶